多謝尋日各位巴絲打

我第一次遊行同衝擊就係尋日
我一點就已經去到現場
水好快就飲晒 好感動現場會特登送水

我生活喺一個有好多政治冷感嘅圈子
所以當我喺街上遊行嗰時
遊行隊伍嘅辱罵 叫口號 對反送中嘅要求
都令我有一種團結同親切感
嗰一刻 我覺得香港係有救

十點二十分 我終於行到政總
我見到唔同人都喺附近坐近
「既然有咁多人陪我，咁我想見證落去」
哩個念頭令我至少想留到十二點

十一點四十分 政府出咗通告
原來一百萬都算不上甚麼
悲哀 落寞 失望 到底我為咗啲咩
所以我決定留守 想為香港出一份力

我係第一次同警察抗爭
多謝巴絲打仲繼續留守
人數大約幾千人 包圍咗政總
每當有人被人捉 大家總會好自覺咁湧上前
每當有人受傷 大家會即刻幫助傷者
當我見到有人攞埋小型急救車仔嚟幫手
我都會好感動 原來香港人係可以咁團結

我唔係做最前線嘅人 我真係好驚
但係你地嘅叫喊令我充滿勇氣
我都漸漸企上前面 會幫手拉返自己友
會搬鐵馬 推水馬

更感動嘅係喺告士打道
有人特登揸車過嚟送水 好多謝哩位巴打
帶著劍擊帽嘅巴打 都多謝你係咁振奮我地士氣

都最後想講返一句 自己香港自己救
你會猶豫不決 但係你要記住 到底你係為咗咩先留喺度
出嚟啦 就連我第一次出嚟都有用武之地
你地都得 各位加油